量子速讀

量子速讀已經過時， 依家係蒸氣吸收法.

首先將沖完涼嘅水(因為嗰啲係你嘅精華)，浸透本書

然後將已浸透嘅書， 放喺太陽曬乾， 咁就完成， 你就可以背到成本書。

呢種方法嘅好處
▶️ 你想幾多本書都可以

呢種方法見原理
▶️ 將你啲精華浸透咗落本書度， 將佢蒸發， 你嘅精華係標記， 透過太陽嘅光線帶返落你到， 咁你就可以背到成本書